# Image Gallery

Image Gallery представляет собой мобильное приложение-галерею.

## Функционал

* Просмотр общей ленты изображений.
* Авторизация в собственном Яндекс.Диск.
* Просмотр собственной ленты изображений. 
* Просмотр полноразмерного изображения на отдельном экране.
* Просмотр подробной информации об изображении (название, дата создания, размер).
* Локализация для русского и английского языка.

## Основные технологии

* minSdkVersion 15
* ButterKnife
* Retrofit
* API Яндекс.Диска
* RxJava
* Dagger 2
* Picasso
* Timber
* Leak Canary
